Nombre del usuario: Jair

Pregunta: ¿Qué significa HTML?
Respuesta: Lenguaje de marcado de hipertexto

Pregunta: ¿Qué es CSS?
Respuesta: Hojas de estilo en cascada

Pregunta: ¿Qué significa JS?
Respuesta: JavaScript

Pregunta: ¿Qué es un lenguaje de programación?
Respuesta: Un lenguaje que las computadoras entienden

Pregunta: ¿Qué es un algoritmo?
Respuesta: Un conjunto de instrucciones para resolver un problema

Pregunta: ¿Cual es un framework de JavaScript?
Respuesta: React

Pregunta: ¿Qué es un IDE?
Respuesta: Entorno de desarrollo integrado

Pregunta: Cual es un sistema operativo?
Respuesta: Todas las anteriores

Pregunta: ¿Qué es un servidor?
Respuesta: Un ordenador que proporciona datos a otros ordenadores

Pregunta: ¿Cual es un lenguaje de programación usado para ciencia de datos?
Respuesta: Python

Puntos Obtenidos: 10
Fecha: 31/5/2022
Tiempo: 48 segundos
