Nombre del usuario: Josue

Pregunta: ¿Qué significa HTML?
Respuesta: Lenguaje de máquina de texto alto

Pregunta: ¿Qué es CSS?
Respuesta: Hojas de estilo de computadora

Pregunta: ¿Qué significa JS?
Respuesta: JavaSuper

Pregunta: ¿Qué es un lenguaje de programación?
Respuesta: Un lenguaje que los animales entienden

Pregunta: ¿Qué es un algoritmo?
Respuesta: Un conjunto de instrucciones para resolver un problema

Pregunta: ¿Cual es un framework de JavaScript?
Respuesta: Spring

Pregunta: ¿Qué es un IDE?
Respuesta: Entorno de desarrollo inteligente

Pregunta: Cual es un sistema operativo?
Respuesta: Linux

Pregunta: ¿Qué es un servidor?
Respuesta: Un ordenador que no hace nada

Pregunta: ¿Cual es un lenguaje de programación usado para ciencia de datos?
Respuesta: Kotlin

Puntos Obtenidos: 1
Fecha: 30/5/2024
Tiempo: 11 segundos
