Nombre del usuario: Oriel

Pregunta: ¿Qué significa HTML?
Respuesta: Ninguno de esos

Pregunta: ¿Qué es CSS?
Respuesta: Hojas de estilo coloridas

Pregunta: ¿Qué significa JS?
Respuesta: JScript

Pregunta: ¿Qué es un lenguaje de programación?
Respuesta: Un lenguaje que los humanos entienden

Pregunta: ¿Qué es un algoritmo?
Respuesta: Un conjunto de instrucciones para hacer café

Pregunta: ¿Cual es un framework de JavaScript?
Respuesta: Spring

Pregunta: ¿Qué es un IDE?
Respuesta: Entorno de desarrollo interactivo

Pregunta: Cual es un sistema operativo?
Respuesta: Windows

Pregunta: ¿Qué es un servidor?
Respuesta: Un ordenador que juega videojuegos

Pregunta: ¿Cual es un lenguaje de programación usado para ciencia de datos?
Respuesta: C++

Puntos Obtenidos: 0
Fecha: 1/6/2024
Tiempo: 28 segundos
